（封殺）黃秋生真愛國？

節目中秋生表示帶五星國旗去臺灣，準備登釣魚島插旗？佢係講真定9up？有冇人可以fc?

如果係真，即系話，

愛唔愛國無所謂，關鍵要愛黨

條廢老牆頭草

最緊要有錢搵

平時做乜柒都睇定左先

然後衝出來企道德高地抽水

好撚柒煩乜柒都要認叻

煮個濕鳩公仔麵都要扮專家

做吓文宣好過啦 仲睇埋啲八卦野

9up不要太認真

呢段野如果可以FC好有用，證明愛黨遠遠比所謂的愛國重要，做文宣煲大佢，打死D愛國偽人

愛國其實無問題 愛黨先係問題

倪匡：我唔愛國駛乜撚野反共呀